最低入住歲數困難求幫助

我同老豆親子旅行
Expedia訂完之後喺confirm email到見到最低入住登記要18歲
我得17差半個月
會吾會入住吾到
酒店(廣島全日空皇冠假日酒店)

你老豆夠咪得囉

但佢話登記要18

我去未夠18去日本都check in到
僅供參考

我都試過，但嗰陣冇注明要18而家有

咪即係你老豆登記咪得。。

吾你老母

酒店無理由要入住個啲全部都要夠18歲掛我估
你老豆夠咪得應該
我之前係網上訂個時封確認信都係話要夠18，否則要有家長陪同，但我咪一樣自己一個入住到
唔放心嘅send封email過去酒店問清楚，多數都會答你

好多時寫明話要18其實都唔使
幾年前16歲去美國住酒店都可以

［國際線］去旅行都可以做文宣！！！外語五大訴求整合！